727我地一定要入元朗

琴日一單消息又話刀手又話沒差別砍人
結果成個新界死城咁
我地要話比佢地班新界黑社會知
呢度係香港
我地係香港人
我地團結一齊，唔好講呢班新界牛屎仔
掃平全港黑社會都得
我地做緊政治運動，既然佢地選擇企向政府果邊
佢地就係我地既敵人
只要有十萬人走入元朗，我睇下邊班黑社會夠膽出黎攪我地
過去金鐘我地有40萬人，有100萬人，有200萬人
我地愈多人入去，就愈安全
我呼籲所有人著黑衫入元朗，我地唔可以放棄新界既手足，今後我地邊度既手足出事，我地就踩入果區
我地遍地開花，我地要將呢個運動向全香港發展

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

推

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

27號光復元朗，麻煩睇到留個言推上去

條片只有3000views 但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言推上Youtube熱門

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場

只要人夠多，我地就成功，人多好辦事

27號
元朗西鐵站！
一定要人多！

push

pish